有冇人都係飲少量咖啡奶茶就會失眠

次次飲親呢啲有咖啡因嘅飲品，基本上嗰晚都要係張床典到三四點先瞓得著
所以自小對咖啡因都係可免則免
但今日口痕叫咗杯凍咖哩，而家又瞓唔著了
有冇人可以分析呢個情況，或者講吓啲緩和嘅方法

飲好多水？

六點後飲就p硬k，六點前就ok

有，飲咗2L了

下午茶飲

凍咖哩？

飲咖哩緊係訓唔著

凍咖哩 笑死

每個人對咖啡因嘅受性都唔同 唔使分析

上網睇咗陣資料又唔似係對咖哩因敏感，吸收咖哩因後冇情緒問題，身體又好似冇咩唔妥
只係純粹非常精神

凍咖啡 not咖哩

有啲羨慕啲人一日可以飲咁多杯咖啡

咖哩因
樓主攰就訓啦

晚飯個時咖啡 飲完個晚一樣好好訓

飲完個人仲會好不安 但咖啡奶茶好好飲

如果我lunch time 飲，嗰晚就會瞓唔到

有時飲左咖哩仲會手震

既然搵到失眠原因就唔駛愁， 以後限制自己淨係朝頭早飲， 下晝、夜晚唔飲就應該ok。

飲幾多杯都係咁眼訓

濃度高嘅朱古力都會

朝早十點前飲得，過左時間就預左要失眠…